今晚檔野係咪爲左plan bcd 拉票

要唔要計落選舉經費

]戇㞗仔JJ55699